港足新帥GW: 正聯絡一些合資格代表香港但暫未為港人熟悉的海外球員

韋特過往執教關島及台灣時，不時召入一些在外地落班、卻具代表隊資格的球員，他指出香港其實也有如此兵源，「我們正在主動聯絡一些合資格代表香港的海外球員，也許很多人都不認識他們，但他們很快就會為人知。這批球員正在水平不俗的聯賽作賽，我們不會立刻就作徵召，這是較為長遠的事」。他表示暫不會透露這批球員的名字，「我不想為他們帶來麻煩，也不想令我們的計劃受阻，但他們都因為在港出生，或是父母在港出生而合資格，這種球員的數目，其實多得驚人」。

這種球員的數目，其實多得驚人

玩呢啲

咁都畀佢諗到

但他們都因為在港出生，或是父母在港出生而合資格

Failed

質素如果係高，又點會無乜人知呢班海外兵嘅身份呢?

呢d真係做實事

fm點會無

好多小國都係玩呢招

都要個球員肯先得架

唔出名=唔勁？

一早係fm搵過晒啦
connor pain
nick feely
Matthew Pike
ryo fujii

反而想知佢搵到邊個係冇人知

最多咪仲有修記嘅閘Javen Siu

同中國B隊有乜分別？

可能佢覺得要踢到英超先叫勁
但以香港水平
荷乙 西乙B 都夠入港隊有餘

球探加利白

Siuma?

日本第五級

依招台狗都玩多啦 今次仲唔到我地

真係有？

隨時用呢招打巢支狗

好難再抽到對支狗

友賽又唔覺會

佢係伍健d fd 黎

少林足球

係外國讀書又有踢波個D?

基本法

附件三：在香港特別行政區實施的全國性法律
下列全國性法律，自一九九七年七月一日起由香港特別行政區在當地公布或立法實施。

一、《關於中華人民共和國國都、紀年、國歌、國旗的決議》

二、《關於中華人民共和國國慶日的決議》

三、《中央人民政府公布中華人民共和國國徽的命令》附：國徽圖案、說明、使用辦法

四、《中華人民共和國政府關於領海的聲明》

五、《中華人民共和國國籍法》

六、《中華人民共和國外交特權與豁免條例》

SiuMa求下你代表港隊

HK 有救

真球王為世人所熟知

Siu Ma 當幫下香港得唔得

三個可能性

茹子楠類：去咗外國讀書嘅香港球員
文家永類：有香港藉嘅混血兒，宜家喺外國
浚仔類：有香港藉，但移咗民

名單待補充

哩個好似去左山東魯能青年軍
人地老豆話要佢代表支國呀

似後面2種多D
讀書果班D料真係好參差

未必係我地知嗰啲，正如茹子楠咁唔係上季東方註咗佢我地都未必留意到佢，所以我先叫茹子楠類而唔係安永佳類

茹子楠踢過u隊喇, 啲教練點會唔知
gw應該係講緊文家永, 溫俊嗰類(不過文家永有冇特衰?)

一副外國人臉孔的文家永其實生於香港，中學就讀香港加拿大國際學校，在英國讀大學。期間，校隊教練推薦他到西班牙丙組B聯賽落班，他認為在西班牙獲得很寶貴的經驗。因為前往西班牙前踢的球隊都主張「高Q大棍」傳統英式踢法，但到了西班牙卻要效仿巴塞踢地面組織。他坦言，完全改變踢法和理念十分困難，但為了上陣機會，他會努力適應：「為了可以交出好的表現，我在該段時間一直細心聆聽教練給予的指示以求適應不同的踢法和繼續進步。」憑著他的堅持，在西班牙獲得不少正選機會。

佢老豆香港人，香港出世，所以佢係完全符合資格

同埋U隊教練知啫，大眾球迷未必知架嘛 浚仔細細個直頭上埋雜誌啦，但大家都係等到上季先開始認知到有呢個人

所以我覺得gw係搵緊從來同港隊都冇connection, 但又合資格拎特衰嘅人

杜國瑜個種？

俾你踢緊次級聯賽，有國家隊問你有無性趣踢國際賽，點會唔肯，你唔去就永遠都無機會代表任何國家，一個好彩分分鐘有亞洲杯踢

所以如果大家想搵潛在List嘅，首先可以從近呢五六年U隊嘅List入手。其次，可以搵下近呢幾年學界嘅list，特別係國際學校嘅球員list。淨低嘅就真係睇運氣，睇下有冇人報料喇

同埋想講FM係唔撚準架，三林呢啲可以即揀入港隊唔再講，法叔就game入面冇香港藉揀唔到

加多樣野, 唔係本地青訓體系train出嚟

都有大可能，呢啲唔會係我地一般人搵到

港足 wfc
無人知 唔出奇

其實有可能，10幾年前我隱約有印象喺澳洲我間大學隊有個香港人，話佢係踢省超聯球會，即係當時澳洲nsl以下一級，算係半職業

會唔會係細個移民左去外地
同時有雙重國藉果班

浚仔嗰type